有冇減肥撚，天氣咁撚熱忍唔住都係要整罐啤洒

有冇減肥撚，天氣咁撚熱忍唔住都係要整罐啤洒

食埋雪糕

飲水啦

飲啤酒gur d

飲可樂

飲有氣礦泉水

飲暖茶

梳打水

飲啤酒會肥

飲低卡啤囉 咁熱冇支啤酒點掂

飲酒如飲油有無聽過

無糖豆漿
烏龍茶